Admin 有冇同肥絲大隻做過愛?

有
冇

美極

你真識食fatc

互射咗唔知幾多次
仲搵埋望遠3p

有

心理時鐘

Admin##fatc

fatc

##fatc

你大獲喇

入左 肯定入左

1負評

fatc 肛門交合

邊個偷偷留下負皮唔出聲##fatc

好噁心

你識條鐵咩fatc

其實，望遠匿喺衣櫃入面睇晒當日嘅情況。
望住肥絲肥腫難分嘅肉體都算，但最令望遠心痛嘅係，連尼住竟然笑淫淫咁，拎住枝美極爬上床！
佢嬲到紅都面晒，淚水喺眼眶打轉。
「唔好話美極，辣椒油我都可以同你玩。但點解⋯⋯點解偏偏係佢？偏偏係呢個賤肉橫生嘅女人！」
可惜事實擺在眼前，望遠再不忿，都只能夠擦一擦眼淚，繼續睇呢套重口味活春宮。